陳同佳肯做呢場大龍鳳, 可能淋病取消佢案底!

做呢場大龍鳳, 會唔會有利益交易, 例如取消佢案底, 等佢改過自身, 重新移民走人.

佢嗰樣咁獨特，取消案底有用咩？

佢係香港有案底咩

唯一肯同管浩明合作理由